【中港車】衝巴士站 爬頭成功卻捱撞 到底邊個錯？

【中港車衝巴士站 爬頭成功卻捱撞 到底邊個錯？】

貪一時之快，隨時得不償失。近日跑馬地有中港車懷疑心急，試圖經巴士站爬頭，結果與正切線的私家車相撞，惹來網民爭論誰是誰非。

據Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」的影片可見，周三（16日）早上約7時43分，在大坑道近瑪利曼小學對開位置，有一輛白色私家車緩緩切向巴士站爬頭。

惟後方的中港車亦「正有此意」，未有打燈下便沿巴士站加速行駛，企圖一併越過前方車輛，最終兩車相撞。中港車司機立即走去私家車了解情況。

網民對意外表示驚奇︰「咁都有得撞」。有人認為白色私家車「輸晒」︰「白車輸，因為中港車快，佢撞車身」、「要Cut就Cut，佢手車咁慢」。

有人則指中港車有問題︰「人哋白色車都去緊啦，抽左衝前把鬼咩」、「第一左線爬頭已經有問題，第二嗰個係巴士站唔係行車線」、「條友真係唔識㗎喎」。

LINK有片

呢個case如果有撞係咪白色車輸 即使中港車煞車慢過白色車 但白色車輸係冇睇清後面就cut線

中立黨同我死撚開